就黎放榜

呢排晚晚都好難訓得著。舊年呢個時間都係甘😭

利申：retaker

日頭有咩做

甘你老母咩

吾系甘橙橙g牙吊

準備tritake